上水連儂橋比人清左

大家係時候再update下85三罷 同 再寫memo

幾好呀 係時候換d新資訊
唔該晒對家

香港仔連儂隧道都要大家去update一下啊

我愛香港
我要罷工
我要長輩圖

81－85大戰線
＃我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

好，又換 post

舊嘅唔去新嘅唔嚟

咪仲好 可以更新下資訊
又唔洗自己清

用鎖頭！

E.g. 喺尖東海傍建立一個「連儂海傍」景點

等大陸人打卡

[永久連儂牆］點解唔用鎖頭？

Crazy

之前冇位貼新嘢

推

大家快D更新

神助攻

新陳代謝

各位要當自己係異形咁，新陳代謝超快，用最小時間最小力貼滿牆

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續